開心？港共軟化？暫緩=撤回？狗隻唔告人？

假象

港共由97後根本毫無誠信可言,去到689年代更加急轉直下

雨革同旺角黑夜後,一直拉人,開頭話唔告之後就分開逐啲逐啲告,做到無咁大迴響,689臨死前夾硬dq埋議員,去到777啲人就開始判刑,錯覺係唔關淋病事,係上手留落嚟,但又唔記得當時佢都係同一班人

同埋狗隻不嬲都覺自己巧威威,真係咁快會死狗？冚家超同鄭若嬅一直都不可一世嘅西樣對香港人,佢會放過你地？

我知大家最近都有疲態,但想講就係依家需要嘅係放鬆個人,唔係放低件事

保持清醒,保持警覺,唔係嘅話到秋後算帳嘅時候會好撚慘

推